是日晚餐---土匪雞翼+椒麻拌麵

個麵成幾十蚊包，唔係有人送真係唔會食
個雞翼就唔同，自己整價廉物美

黑

小心今晚唔見曬d野

孜然粉焗完唔黑，唔通白咩

有冇食譜

jm9?

你jm9？

on99，煮嘢食post都有人搭錯線

曾拌麵?

老媽拌麵

好好味咁

btw, 如果你係用緊"土匪雞翼"嘅"土匪"嚟搞gag，咁我真係要講：

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

P.S 如果我食麻婆豆腐，係咪要小心畀麻婆 #metoo

Recipe?

老媽唔多好食
kiki最正

都係果句：六十幾蚊我出街食唔好？